提防熱狗分化

其實有小小懷疑熱狗根本係收咗錢，所以係咁幫對家話唔好投泛民。搞清楚邊D係兄弟，邊D係扮兄弟，最起碼到今日冇見泛民割過蓆。

講咗好耐不分化，不譴責，不割蓆。連呢樣咁基本都做唔到，請不要上連登。

Five Demands NO ONE LESS

其實有眼睇
一直以黎打同路人打得最撚落力係佢地

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

咁你算5算譴責佢

只要係同路人都唔會，佢做既係咪同路人行為就睇你點睇。